無形壓力逼我同佢出街

話說我有個男性朋友，由中四開始就認識，大家一直都當大家係交心朋友，不過近呢一年，佢成日都約我食飯
(先講下佢個人，佢份人係自來熟，同個唔識既都可以扮好fd，而且成日句句粗口，身邊都冇乜人鍾意佢，做下普通朋友hi bye fd都還可以不過佢都有幾個朋友平時食下飯)
一開始食餐飯我都還可以，但之後佢就成日都揾我食飯，我開始有少少抗拒，雖然係朋友，但始終男女有別，而且最近開始每次都係佢請我食飯，俾返錢佢又唔要，搞到好尷尬，所以我成日用唔同藉口推左去，不過都冇減熄佢揾我食飯既熱情。我覺得佢係有啲踩界，而且我呢一年都暗示明示唔係太想同佢出街食飯，覺得好唔自在，但佢都好似扮傻仔咁。明天係聖誕節，佢又約我食飯，我有嘗試推，不過佢係度發哂脾氣，然後係度發嬲 狂屌。其實佢唔係第一次呢種態度，不過有時我係咁推佢亦搞到我有啲唔好意思，但我真係好唔想出。無可奈何，我唯有應承佢。然後佢係咁俾無形壓力，又打電話又wts我話聽日要點點點，搞到我越嚟越唔想同佢食飯，各式各樣既藉口我都試過，各位有冇其他方法
(大家唔好誤會，我對佢一啲好感都冇，真係當佢係朋友，絕對唔係收兵，純粹係由中四識到依家，普通吹下水，食個飯，但我覺得有點過份左。我覺得唔一定要經常見面先叫朋友，有時網絡溝通或者隔好耐食餐飯都可以叫朋友，不過佢對朋友既定義好似比較澎湃)

話自己約左男朋友

話約咗我 叫佢搵第個喇

咪話平安晚要溝仔咪得

話有啲呼吸困難 發燒頭痛

佢聽日就會同你表白
諗下點應對好過啦

即係佢發哂脾氣你又可以比埋隻閪人屌